新垣結衣舔含黑棒發怪聲 成為最會「含」的代表女星

新垣結衣因吃東西的表現太過情色，挨批根本就是上節目表演口交。

品嘗美食竟然可以讓人慾火焚身？箇中祕訣就得請教日本女星新垣結衣了，近日她上節目大啖甜點，由於食物本身形狀、顏色就易讓人想歪，加上她享用時的聲音和動作，挨批根本就是上節目表演「口技」，太過鹹濕。

日本女星新垣結衣清純樣深植人心。

不過近日她卻成為最會「含」的代表女星，她上節目開心享用甜點，播出後畫面意外變得相當鹹濕，引起觀眾一片嘩然，日媒報導形容說：「新垣結衣張大嘴把那根『黑棒』含進嘴裡，接著又不斷舔動，加上她邊吃邊發出的怪聲……很像是口交。」

2013年...

片呢

那個了喔

結衣熟手技工

留名

求link

石更

人黎 比對刀叉佢
唔咁食係咪應該要咁食

睇完條片都唔明點睇出嚟

old new is so 唔識串

根本就看圖作文
睇左好多次條片都唔覺

好正常咋喎，要怪就怪個餅師整啲咁既形狀既西餅

都話佢係g黎架啦咁熟手

雞，全部都係雞

一d都唔似
點樣諗出黎

北川景子果次食糖先似

好正常咁食 有咩咁咸濕

屌你又無奶又無聲又無含
比人昆入黎

片

臭雞